「還我利君雅」一人一信投訴港台

根據香港電台約章

C. 編輯自主
7. 港台會恪守以下編輯方針：
(a) 發放準確並具權威性的資訊；
(b) 持平地反映意見，並公平地對待有意在公共廣播 平台上發表意見的所有人士；
(c) 不受商業、政治及／或其他方面的影響；以及
(d) 秉持最高的新聞專業標準。

讀書唔多 求文宣

會唔會係佢有其他採訪/放假？？